一人幾套鐘意既港產片

黑社會
一個字頭的誕生
PTU
樹大招風

杜sir fans

寒戰
竊聽風雲

無間道

風暴

龍咁威
家有囍事 1992

門徒

神探

頭文字D

新不了情
樹大招風
傷城
梁山泊與茱麗葉

無限復活
古惑仔
周星馳

神探
樹大招風
神經俠侶
老笠
我左眼見到鬼
幸運是我
鎗火
烈日當空
柔道龍虎榜

梁山泊與茱麗葉好好睇

no coke no hope

天水圍的日與夜

喋血雙雄
秋天的童話
龍虎風雲
刀
第一類型危險

竟然冇三五成群

最後個段

半醉人間

頭文治D
西遊記之仙履奇緣
春光乍洩 阿飛正傳

放•逐
無乜人提

老笠好撚正

每當變幻時
每年都會睇一次

頭文字D
西遊記之仙履奇緣
縱橫四海

西遊記真係細個睇會笑大個睇會喊